肚餓嗰陣食嘢真係食乜都好味

前日下午食過最後的午餐，skip咗晚餐、早餐、午餐，到琴晚先食晚餐，食啲本身麻麻地嘅油淋淋普通飯都覺得係佳餚美食。

宜家食緊宵夜，有感而發post。

唔得
唔好食嘅話寧願餓

中咗武肺食嘢冇味
發覺平時又香又好味嘅肉如果冇香冇味會變到好核凸

再唔食我驚餓死😂

呼吸道疾病搞到個鼻唔太靈敏，係要重口味嘅食物先會taste到。好慘

一日或兩日食一餐先可以真正感受食物既美味

飽得濟 個肚脹咗... 開始懷念肚餓嘅感覺😌